Live : 譴責警暴力虐待記者市民 受害女記者、牧師及立法會議員尹兆堅見記者

【蘋果fb live】 譴責警暴力虐待記者市民 受害女記者、牧師及立法會議員尹兆堅 見記者

同步直播：
🔥果燃台
📺蘋果動YouTube
=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
😷 全民自救 即睇武漢肺炎專頁
緊貼疫情最新消息：
=============
📣 召集有心人！贊助學生免費睇蘋果
我撐學生 / 我是學生：

推

Push

同一時間李家超又見記者

做記者真係好辛苦好忙⋯
仲要被黑警針對

up

cls狂暴警

當日被捕的《娛賓》女記者，她指當日身穿其色背心及戴上記者證，因生理需要進入女廁時，有兩名防暴警在女廁內，用索帶索上兩名少女的手。當警察發現她時，立即衝前搶去她的相機，並把她推埋牆，並不斷向她面部、鼻及耳朵噴射胡椒噴霧，又叫她「黑記」、「曱甴」。其後4至5名警員將其按在地上並用膝跪向其頸側，甚至用腳踢其背部，又用棍打其頭部，她呼吸困難，大叫「我要白車」，她在失去意識前，聽到有人問「有無多支？」

女記者講述期間，一度情緒激動，需要停下冷靜。她其續指，她醒後，雙手被綁，因她本來是因生理需要進入女廁，當時她已失禁。她向旁邊的警員要水，但警員向她稱「你禮貌啲我就畀你啦！」其後有一名女警把他扶起坐在地上，但用水從高處向她倒下，並要她不斷講「多謝」，而且旁邊有一拆風扇吹向她，並稱是「幫妳降溫」，令她十分寒冷而且昏昏欲睡。她展出相片，顯示她送院時頭部有腫脹。

其他詳情：

果兩個少女去左邊

第一身講述， 竟然冇人推

Cls

【果燃台LIVE】女記者憶述女廁內遭男防暴膝壓狂噴椒至失禁 昏迷前聽到「有無多支？」

垃圾港共正苦已全心同香港市民唱反調

狗狗何嘗唔係當自己係軍隊